唔講唔覺 原來hibor 抽咗成厘

真係只因為巴巴定有人走錢？？

樓市股市gogogo

前排IPO潮都係咁(好似係)